DLLM 我要 iPhone SE 下代呀！

部部新機都咁大部真係好 on9

希望下代上返部 5s size iphone 啦

5s 用家（重有得上iOS12 ）

個個牌子部部都咁撚大部

依家 連 iphone se 都買唔到。。。

唔知實體店仲有冇貨賣

新機貴到嚇死人

本身已經好費
香港個價更費

部部都大過 iphone 8 。。。
痴線

Se個size真係好完美

佢真係好正

Se想轉機
焗住買埃8

講左十世冇下代se啦
前排咪有個apple員工爆左料囉 冇研發呀

SE根本用嚟清5s貨尾
又點可能出部SE2俾你

但SE賣左兩年 邊有咁多貨尾

門市呀，實你老母咩

屌佢老母我仲想買多部se